/* No comment provided by engineer. */
"Accept" = "接受";

/* No comment provided by engineer. */
"All builds…" = "全部版本…";

/* PrettyString */
"Apple Silicon" = "Apple 芯片";

/* No comment provided by engineer. */
"Architecture" = "架构";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to stop the process?" = "确定要停止此进程吗？";

/* ESDCatalog */
"Attribute '%@' not found" = "属性 '%@' 未找到";

/* PrettyString */
"Beta" = "Beta";

/* No comment provided by engineer. */
"Build" = "构建版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Build custom installation for any build through UUP Dump." = "通过 UUP Dump 为任何构建版本创建自定义安装程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"Build installation for the latest release through ESD conversion." = "通过 ESD 转换为最新版本构建安装程序。";

/* PrettyString */
"Canary" = "Canary";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* UUPDumpAPI */
"Cannot find data from the server response." = "无法从服务器响应中找到数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"Channel" = "通道";

/* Worker */
"Converting download to ISO..." = "正在将下载转换为 ISO…";

/* No comment provided by engineer. */
"Created" = "创建时间";

/* PrettyString */
"Development" = "开发";

/* No comment provided by engineer. */
"Download…" = "下载…";

/* Worker */
"Downloading %@ of %@..." = "正在下载 %1$@（共 %2$@）…";

/* No comment provided by engineer. */
"Edition" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Editions" = "版本";

/* UUPDumpAPI */
"Error returned from server: %@" = "服务器返回错误： %@";

/* EULAView */
"Failed to load EULA." = "无法加载 EULA（最终用户许可协议）。";

/* ESDCatalog */
"Failed to parse element '%@'" = "无法解析元素 '%@'";

/* Worker */
"Fetching files list..." = "获取文件列表…";

/* No comment provided by engineer. */
"I agree that I have a valid license to use this product." = "我同意我拥有使用此产品的有效许可证。";

/* PrettyString */
"Intel x64" = "Intel x64";

/* PrettyString */
"Intel x86" = "Intel x86";

/* No comment provided by engineer. */
"Language" = "语言";

/* ESDCatalog */
"Localization '%@' not found" = "本地化条目 '%@' 未找到";

/* ESDCatalog */
"Missing element '%@' in '%@'" = "'%2$@' 中缺少元素 '%1$@'";

/* No comment provided by engineer. */
"No build found." = "未找到构建版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Note: This build does not work for virtualization on Apple Silicon." = "注意：此版本无法在 Apple 芯片上实现虚拟化。";

/* No comment provided by engineer. */
"Prerelease Builds" = "预发行构建版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Refresh" = "刷新";

/* PrettyString */
"Release Preview" = "发行预览版";

/* PrettyString */
"Retail" = "零售版";

/* Worker */
"Saving ISO..." = "正在保存 ISO…";

/* No comment provided by engineer. */
"Server Builds" = "服务器构建版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Advanced Options" = "显示高级选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Show builds for running in a server environment." = "显示在服务器环境中运行的构建版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show unstable releases which previews upcoming features." = "显示不稳定的发行版本，其中可预览即将推出的功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Simple…" = "简易…";

/* Worker */
"Starting download..." = "开始下载…";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop" = "停止";

/* Worker */
"The conversion script failed with error code %d" = "转换脚本失败，错误代码为 %d";

/* ESDCatalog */
"Unexpected string '%@' for field '%@'" = "字段 '%2$@' 中存在意外字符串 '%1$@'";

/* PrettyString */
"Unknown" = "未知";

/* BuildEditions */
"Unknown Edition" = "未知版本";

/* BuildDetails */
"Unknown Language" = "未知语言";

/* ESDCatalog */
"Unknown parser error." = "未知解析器错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Windows® 10" = "Windows® 10";

/* No comment provided by engineer. */
"Windows® 11" = "Windows® 11";
